覺唔覺得叫Iris既都係臭西

識得幾件都係

駁唔到

公司有件極品都係叫iris
I know that feel bro

Iris West